新加坡新增198宗確診

Total 2108

Monkey lick monkey die

屌少左咁多

都多香港十幾倍

本地新增198起冠病病例 出現三個新感染群
發佈/2020年4月10日 9:40 PM

本地新增198起冠病病例，總病例突破2000起。移民與關卡局大樓、新加坡國立大學醫院一個裝修工地，以及雙溪加株一個客工宿舍分別出現三個新感染群，另有一名病患逝世。

本地總計病例增至2108起。新增病例中，全部都是屬本土感染，當中有98起與早前確診的感染群有關，多數來自現有的客工宿舍感染群。71起目前與其他病例暫無關聯，另有29起與早前確診的病例相關，

移民與關卡局大樓、新加坡國立大學醫院建築工地，以及雙溪加株一個客工宿舍分別有五起、14起和四起病例。

坡狗死全家

小心回力鏢

香港唔想係要回力鏢咩

抵撚死

全部都是屬本土感染
71 個unlinked
msmd

香港咩都爭輸新加坡

新增病例中，全部都是屬本土感染

idiot

見人地國家爆，自己都要跟住爆
Monkey see monkey do

more

unlinked多到

足足香港一倍有多

新加坡local case穿撚左

btw張圖邊度搵

新加坡垃圾到

計new local case就係香港198倍

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

無啦，醫療系統overrun啦

New York Times

好貼切

依幅圖真係完美表達

香港奇怪地正常日日十幾😠

開返關又爆多鋪

Monkey see monkey die
Monkey say goodbye

Taiwan No.1

冇底

太少

車尾燈都見唔到

有冇人send俾坡狗睇下

瀨屎咁

唉屌 香港又輸

熱烈地彈琴熱烈地唱
屌你老母死坡狗 抵撚死

坡狗開頭仲咁撚串 係到笑香港

check少啲數字自然低

跌到融斷

local cases 都爆埋

一日百鳩幾單，隔離都隔唔切

超密集小國，真係等食蕉.........啊......岩晒 食蕉啦monkey singapore

下 多香港一倍
馬嬲學好d好唔好呀？

香港點追？

應該有排爆

唔戴口罩沒事兒

馬騮看見
馬騮做
.
.
馬騮食蕉

相信政府

每日都好期待新加坡公佈

屌 得咁少

好押韻

開心過睇香港case

呢樣就真．香港人不要學

每次睇到
都忍唔住要講句
Monkey see Monkey do

Monkey: 你班仆街俾我抖下得唔得呀

抬棺團隊將會全面進場

簡稱MSMD

btw坡狗咁少外遊撚咩

張圖笑到停唔到

呢隻就真係落地生根喇

個形成支burj khalifa 咁

真...9:30pm 開始就去facebook check 下

頂你 Burj Khalifa

台灣真係好撚勁

坡仔又超越香港啦？好叻叻豬

ROC

仆街呢個形容笑到gap gap聲

口德-100
🙊🙊

yo yo check yo

沒事兒

Monkey sick Monkey cry

nus

坡狗：相信政府 不怕

都有今日，條氣好順。

過完復活節香港爆上三千宗就好笑

新加坡熱到咁都出事

坡狗

香港人仲要好好keep 住

地盤啫

連登真係乜都淆過人
香港根本爆唔起

咁係爆上之前盡地笑返鋪先

我唔驚本地香港人
係班white trash姐 佢地今日喺DB玩得幾開心

睇下你咩態度防疫
學坡狗咁信政府不怕 兩個禮拜就會爆到仆街

係邊度笑，miss左

笑死

monkeys

SUCCESS

反正我地唔笑到大爆發時都會俾坡狗笑嫁啦.

嘩，係串喔，咁抵佢爆得咁勁

之前佢地monkey得咁開心

未撚驚過

更加要有得笑果陣就大大聲笑

每日最期待就係新加坡開彩數字
早排仲係叮噹馬頭

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

講咩小心回力標果d就返屋企瞓啦
由頭到尾坡狗都領先，仲要一日到黑笑鳩香港人，政府係咁，民間都係咁

坡狗

Source:

新加坡唔係好大，封城未

張圖個visualization做得好好
表達輸入個案同本地個案嘅關係
就睇下香港同台灣一大堆輸入個案之後會唔會有大型本地爆發

明明係坡狗中回力標

monkey......

受外圍刺激嘅反應 各有不同
【肺炎預報】

坡狗封晒關都爆到

依家唔笑鳩坡佬
唔通留翻拜山先笑咩

咪係
之前仲大大聲話monkey see monkey do

玻狗

有冇D 坡仔FB post 可以俾我地入去恥笑佢

Xinjiapo Dogs

笑我地馬騮個陳振聲個facebook:

其實都希望sg可以控制到，全球得一個敵人，中共

香港正苦真係IE級反應

愈控制唔到 愈唔會奶共

你污名化中国要改做新型人民共和国

坡狗同你抗共？

個排版

咁佢又唔係共。。。
無需要咁想佢死呀

渣ga

日日兩三百

爆坡

極權喎

坡一直都當香港係假想敵喎
政府同d國民都係咁諗，同大馬d華人一Q樣

最柒係明明係極權政府
封關同防疫執行呢D行政野野竟然可以做到一碌柒

坡狗嘅賤，仲要明明去ikea買肉丸，都扮晒野喺fb洗版話因為突然要work from home去買電腦枱

咪搶野咁低能啦你地

但佢想香港死喎

成班馬騮

一兩個官員姐

電腦都要排隊買 平時原來冇電腦 冇iPad

不如你去聯合早報fb睇下啲關於反送中嘅新聞嘅comment先

大爆發個外勞宿舍 成個集中營咁

鳩up少陣啦，星加玻d官媒講咩呀，李顯龍又講咩呀
坡佬精英心態做順民發大財呀

要同歐美大國睇齊

我覆都廢事覆佢

金融中心就係咁玩，本地人就做晒精英嘅位，d藍領厭惡就比外勞做

香港就搵每日150黎做，咪增加個政府福利負擔

唔係做數既話 可能香港真係有神庇佑

新加坡係中國既一部分

香港全民口罩，坡狗無
不過香港係好撚神奇，咁多中國人黎香港都無爆到一地都係，奇到難以置信

你同新加坡官一起去死啦屌你老母

自古以來

直到永遠

新加坡省

奇到好難去信政府既數 但市民又無辦法去驗證佢既真假 太無能為力

全民口罩真係好有用

我都相信無假嘅，要過咁多重，香港又唔係大
唯有信香港係福地

點暪
查到中左當無事發生唔送院？
香港咁細點暪
有既 醫護一早出左聲

唔驗米唔中囉

佢個英文譯音咁香港嘅

大家都盡量減少社交接觸

真係抵撚死

pinned

10/4
SG 2,108
HK 990

Monkey Chan
你今日食左蕉未？

人手置頂鞭c

日日bin佢c就啱

佢facebook d坡豬仲係相信政府唔驚

冇事冇事，支仔波頂到

好快3000

抵
食屎狗
Monkey? 玻狗ape黎咋

ape see ape do

快手破埋3千啦

抵撚死
咁多本地爆發case 準備等死啦玻狗

咪就係

台灣連續四日單數
都嚴陣以待

chinesevirus會吞噬傲慢

一個禮拜應該破

封關已經阻止唔到內爆
新加坡咁細不如玩herd immunity，可能仲可以快快手完件事佢

loca而家兩邊係幾多

台灣少到接近0

其實佢地之前咁少感染依家突然爆咁多個情況係好恐怖

不過連登咁多racist

total定新增？

一鬆懈就全面失守

好驚回力鏢 但笑左先

但有夜總會舞女中招仲接客
接觸成七十幾人

隨時突然又上返

香港990當中596 imported
坡狗2108當中559 imported

所以有得笑點解唔笑

有香港政府就爆鳩硬
好快一車車武漢直送

坡狗種柒上至政府下至人民真係同中共差唔多

應該將特別行政區改成自治區

好快香港就過頭，成堆湖北直送

回力鏢

改埋隻支那紅

希望冇事

Bind

係binc呀

iOS 弱智spell check 手快覆咗

廣東人用廣東音(陳=Chan) 福建人用返福建音(陳=Tan)
忘根又奶共嘅一代就用支那拼音

rac咩ist
香港新加坡都係華人賤種

咁多unlinked
拍得住東京

要日日binc

笑下坡狗回力鏢
唔知關racist咩事

咁又唔好睇少自己
我地始終經過SARS洗禮
一開波帶口罩，搓手液搓手
一返屋企又噴酒精，又洗衫沖涼
又消毒屋企同常用物品
有D人買野番屋企仲用酒精塗一次先入屋
Lift 制又用紙巾撳，d 大廈又兩個鐘消毒一次
D麵包變晒獨立包裝
袁國勇佢都比SARS時果斷左好多

外國？第一步帶口罩仲咬緊，你估佢哋會做其他預防方法？

if your happy and you know it clap your hands
if your a monkey and you know it clap you hands
if your singaporean and you really want to show it
have your covid and you know it clap your hands

if your happy with the covid snap your fingers
if your a monkey and you do it snap your fingers
if your singaporean and you really want to show it
have your covid, tag your bro and snap their fingers

enjoy

好賤

邊個話夏天就冇事
除非唔開冷氣喇

咁熱都照爆

繼續信政府，咪戴口罩

新加坡 = 獨裁中共2.0

坡狗真係信架

新加坡

有無Twitter 賀賀佢

唔好搞咁多嘢
一陣好似支那 柒出國際

炎症執法

可唔可以每日update俾大家share

我都唔爆佢地都會照笑啦

11/4/2020 00:00
新加坡確診總數：2,108
新加坡人口：5,638,700
新加坡人均：3.74‱
馬來西亞確診總數：4,346
馬來西亞人口：32,772,100
馬來西亞人均：1.33‱

新加坡宣傳：馬來西亞政府垃撚圾！

好似班智障咁 封呢個又屌封果個又屌 遲早比自己友玩殘

條友懶係受過高等教育, 出入又懶係上流社會, 係佢嘅懶係學識認為自己看透世事武漢肺炎可防可控

Tan Ong Goh 個d最奶共。

連登仔反政府反到連自己人民既能力都信唔過